葉劉咁樣篤陳智思？！

相煎何太急

好想人死

篤灰大賽開始

哭𠹌咗

爭咩呀，撈埋一齊黎制裁呀笨

笑死口就話唔撚驚
點知原來二仔底
一言一句都話比人知 自己淆到仆街

呢鑊仲唔有仇報仇

姐姐真係好陰濕，之前就去妹妹fb貓哭老鼠，而家就轉移目標俾陳智思

yo 洗乜驚呀
姐姐你唔去美國咪冇事囉

邊緣人

葉劉去完美國領事館

果然不簡單

姐姐

去美國領事館篤啦

之前有人話陳智思有可能係下一屆特首
姐姐重唔加重佢米

佢個女係美國人,仲話住慣美國唔習慣香港生活

篤完柒婆篤陳智思
好撚陰毒

陳智思屋企响泰國好撚有錢架喎，唔知泰國果邊會唔會跟進呢

咁就啱啦 一齊接埋佢返黎 等佢好好習慣

以葉劉黎講都肉酸左啲

最好唔跟
制裁埋

推比所羅門撚下佢

把口話唔驚

呢幾日態度嚟講
葉劉係擺明玩嘢

唔係傳張建宗咩
而家張建宗又唔係制裁名單....

點解唔答比人制裁係無上光榮

呢條八婆真係癡撚線

姐姐扮咩？一早同美國講好數啦

佢個女:

佢話咩香港犀利過新疆 即係新疆好……?

陳已婚，太太楊碧鈴，新加坡籍，有兩名美國籍兒子

盤谷銀行rap

why not both

知道自己地位低到俾人制裁既資格都冇就出黎串咀

衰仔,死開啲啦

一個係下屆特首人選既泰國富商
一個係恨做特首好耐既姐姐
果然單身既女人真係好恐怖

好歹毒

十分懷疑葉劉係二五報料比外國勢力干預香港

篤灰狗

縮呀？

姐姐入唔到榜癲左

禍必及女兒

最想上制裁名單係佢
但係美國覺得佢唔重要上唔到

填滿美國制裁名單,就唔會到自己

姐姐好淆青？
講到點支持妹妹
點解唔一齊欣然接受制裁？

陳智思美國有樓

姐姐又多個好朋友了

既然我上唔到榜
你哋就全部同我上榜

姐姐可以封性

應該話最唔想上係佢
講撚咗成年佢驚足咁耐
點知到出爐嗰陣發現真係無佢個名
有種空虛同失落囉

佢唔係所羅門best friend咩？冇理由冇佢就真

姐姐咁撚柒
難奇出盡力奶都入唔到閘

以前每逢學校假期，葉榮欣都會返港，在黨內做義工，大學畢業後更決定留港兩年，先幫母親打江山，之後再返美國讀MBA。她老實說：「我覺得美國生活較適合我，因為講英文，無人識我媽咪。留在香港是因為她，尖子人才好難留，我的作用會大過在美國。」

代母出征
她今年七月正式受薪上班，每朝十時前返到公司，主力負責策劃和宣傳，收工後還要陪母親去宴會、飯局應酬。遇正母親有事未能出席，她更要代母出席，孤身上陣。問她是否習慣，她坦白說：「永遠都不會慣，大家不同背景，其他人年紀大我好多，又要講好多中文。我十四歲去美國，英文好流利，好似母語，講中文就要諗吓。」

好撚仆街😂😂😂😂

炎黃子孫咁崇洋,希望可以回歸祖國懷抱做返堂堂正正中國人

篤灰

有時真係理解孽瘤點解奶共奶到咁仕途都唔順利，EQ低撚到
跟番官腔講濕撚哂 唔撚驚已經得，係要篤鳩人小學雞到

咪撚諗住走呀屌你老母

聽講仲有代理秦國米到香港

嘩
精彩

冇事就啊支啊 Jor
有事就話制裁唔應該有自己份

宗仔冇腰骨 支支唔會比佢上位

姐姐成日都搧風點火

你岩
出左名單之後佢不停出黎柒
好似好想引起美國注意咁

八婆格，街市婆，廢柴紀律部隊fans

今朝 881 晴朗都有佢
講野句句都有骨咁滯
重覆咗幾次：有人唔響往美國

姐姐愛女深切推其他人出嚟偷時間俾個女做準備

收到 別讓陳漢奸跑了

懷疑葉劉係美國間歇
如果唔係點解2003年後要去美國史丹福讀？
北大清華好失禮你？

咪撚縮啊，屌佢個西

篤篤篤 一個篤完到另外一個

好耐冇見正常版

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

好驚好驚
制佢先

推我願榮光歸香港

之前已經話係制都制班官先啦
宜家就話制都制陳智思先啦
幫人立死亡flag

掃把頭應該食唔到陳生先咁講。。。

冇腰骨先可以做傀儡

篤灰師

WHY NOT BOTH!?

葉劉係督戰隊，隊死人

賤精第一，無出其右，所以深受重用